毒步天下同我入一入黎

你成日開埋啲溝唔到女 掂唔到女 比女恥笑嘅post 經我大腦精密分析後得出左一個結論 你樣衰所以溝唔到女
利申 19歲 a0 而家係屋企食緊麥記上連登

冇試過同女同學食m記是否人生遺憾？

啲人成日話知恥而後勇 我知恥而被恥笑

仲記得中學放學冇帶鎖鑰 係麥記自己一個食緊豬柳強 咁啱有隔離班班花搭枱 佢問我有冇人 我答佢 冇....冇...冇呀
跟住佢同佢個朋友全程笑住咁食野 我就聽緊twice啲歌 聽唔清楚佢講乜 你估佢會唔會係笑緊可以同我食麥記？

Hi
我有開過依個post

你點知

咪又係抄高登羅定偉

唔同
佢係學生妹
我係女同學
特登改過

係未 cappucinno 果個？

係開戰文
LM先

是

Ko佢

打麥當勞可以搵到

我熱愛和平

頭先個三個鐘同女同學睇超人特功隊唔得閒覆tim

屌
我同男同學睇

同男同學格劍

你有冇興趣？

其實唔知大家發唔發現 每一個男仔係佢鍾意嘅男仔出現之前 都會以為自己鍾意嘅係女仔 既然大家都溝唔到女 倒不如試下新野

阻住我勸世

跟住你就會開埋啲 中學時期冇同男同學格劍是否遺憾

唔會
只要女同學

早晨呀

早晨
今日有新post
唔駛返工